多謝張十點鳩嗌變九點果位巴打

令到成個活動結束左
而家我個人希望 今日開始大家十點鳩嗌返 無論你開花緊定係屋企都好
定係發夢嘅中排都好 其實你哋叫口號 係會令前線軍心好振奮
同埋多謝果堆 驅逐乜鳩 一時共黨 一時共匪 光復香港果堆人
試圖騎劫呢個完全凝聚到香港人既口號
玩政治又想再毁滅一次呢場運動
我再重申一次 光復香港 時代革命

分化撚黎 搞散咗場活動

大家一齊嗌！！

推

十點繼續

將

支持

十點繼續啊！

今晚10點 全港鳩嗌

今晚 10點 18區起義 光復香港 時代革命
香港保衛戰2.0 沒有明天了

十點左住人瞓覺呢個理由真係搞笑

小朋友都未溫完書喇 跟住成年人應該可能玩緊手機上緊網 就算老友記都冇咁早喇

繼續鳩嗌呀

推 10點

果隻擺明警犬嚟

只有一個人敢嗌先就牽動到全部人

10點鳩嗌

其實十點仲有嗌
不過係少咗人
但我估係會嗌嗰班好多落晒街散步

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 自己親手去拎啦 呢一切